假如以前STEM係必修科 依家既你會唔會唔一樣

想當年電腦科幾叻幾叻都無l用，
因為唔計分
而隔離連電腦都唔識開既同學，
反而最後就可以入到大學神科

如果當年STEM係必修科(通識唔計分)，
你DSE/A-LEVE會多左幾多分，
班電腦白痴學霸又入唔入到U?

喺香港
Steve jobs都係做central field咋

美斯會成為健身推銷狗
牙朗做健康教練

讀中學電腦科要識開電腦既咩係咁依背吓書就lv5 above啦

都係無用，歸根究底係香港無相關產業支持讀stem科啲學生，例如讀完pure science嘅好多都轉行做business/政府工，好少做得翻本行工

美斯既高度香港點做到健身教練
做曾志偉啦
牙朗會好成功，奶共奶到雪雪聲

至於steve jobs
係香港冇可能有車房，姐係冇地方比佢做實驗，日日還貴租金，仲點有閒錢做研究，姐係最後要係湯房做廢清。

另外香港返工一定要有學歷，冇既話central field 都冇得你做

問題唔係份工度，係個大學入場劵到
STEM做必修科，幾多醫生律師要變左去讀asso，可能asso都讀唔到。

相反班文科廢既IT狗可能就唔洗讀It，直接夠分讀神科

律師可能係, STEM唔會

醫生唔會

狗眼看人低

挑，你地咪又狗眼看IT既低
咁啱IT唔係必修你地先咁得戚

試下必修係phy chem bio stem
你地可以去讀vtc都得

事實上勁嘅人讀咩科都係勁
醫生都係讀phychembio出身

美斯做健身推銷狗=/=教練

人生贏家
又免租又雙糧
慘在冇護士畀佢屌

講到讀理科同讀文科冇分別咁
家陣必修科3文1理 仲要唔計電腦
識大把專業人士 電腦都唔識用

行為太on9 太毒撚性格 fail

醫生寫篇文章英文定中文都好過你
睇下袁國勇就知

全理做必修科，大把勁過袁國勇既人才啦
垃圾文科埋沒人才

it勁geh洗乜跟mainstream升u
自己上網自學整apps之類再放返出去都得la
有frd中學寫apps月入五皮 你覺得張沙紙對佢仲重唔重要
不過it e d要最勁先出到風頭 我估樓主係咪識小小但係又唔係最勁個d ah

識啲小學寫program寫到大學畢業既冇學位搵唔到工，結果最後去左創業
比著普通人冇相關學位，第一份工都搵唔到

同埋stem係必修科等於d學霸都係keep住學霸
結果你升分時 人地都會升分 結果都係冇變

威喇威喇it毒撚
人地電腦唔叻只係因為人地根本唔需要喺呢方面咁叻，既然社會只係需要佢地喺嗰幾科有好表現，點解要將心力放喺其他地方度
根本如果有一日stem係必修，佢地花心機落去最終又係食住你條毒撚

你條廢鳩做唔到就淨係識屌
識晒文理先係精英

大把學霸都唔鬼識開電腦